有冇巴打試過更改Airbnb 住宿日期，想問下退款問題

我原本訂了5日 9000蚊
改為3日 5500蚊

房東同意左

但銀行已過數，想問下會幾時退差額比我？

淨係見到一堆取消預訂既資料
搵唔到 變更日期既資料

有冇巴打有經驗分享

5日9000住咩

酒店都無咁貴
想問間民宿係點嘅設計

可能樓主人多姐

係呀，6個人住

有三間房 全部有獨立廁所沖涼房
有個細廳仔 有廚房咁

岩岩check email發現退左錢

做BNB好好搵，租出去幾日可能已經搵得到當地一兩個月租金

住邊咁貴
我八日5個人先45xx

淺草啊巴打
我選左間望住天空樹
可能咁所以貴啲

有無link see see

呢間啊
唔知選得好唔好

巴打

$250 link

去完返黎了